\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{dirtytalk}


\title{Management malého podniku}
\author{EB2INE01}

\begin{document}

\maketitle

\section{Úvod}
Předmět shrne malé podnikání jako fyzická osoba a právnická osoba (s. r. o.)

Bude se psát seminární práce (citace: čsn, už jsou vypsané termíny odevzdání)

Narativní forma. 2 společníci a 2 jednatelé, volná živnost s několika obory, jedna řemeslná nebo vázaná živnost s odpovědným zástupcem

\begin{enumerate}
    \item společenská smlouva - základní věci povinné ze zákona (jméno s. r. o., sílo společnosti, předmět podnikání, 2 obory z volné živnosti - pouze znění, nevypisovat, společníci, podíly, údaje o kmenovém listu (napsat, že nevydáváme), výše vkladu každého společníka a výše základního kapitálu, přesný počet jednatelů, jak jednatelé jednají za společnost, správce vkladů, nepeněžitý vklad do zk, podpis společníků - notářsky ověřený)
    \item čestné prohlášení jednatele - odkaz na zákon o obchodních korporacích - v oddíle ... vložka ... nejsmě zapsáni, nevyplňovat, ověřený podpis jednatele, výpis z rejstříku trestů se nemusí už dokládat
    \item prohlášení správce vkladů - příloha: výpis z bankovního účtu, nejpozdější datum prohlášení je datum kdy jsme podávali návrh na zapsání od OR
    \item souhlas s umístěním sídla, nebo nájemní smlouva - úředně ověřený podpis, příloha výpis z katastru nemovitostí
    \item nebude součástí naší práce - kmenový list - vydává jednatel
    \item jednotný registrační formulář pro právnickou osobu
    \begin{itemize}
        \item nevyplňovat ičo - nemáme
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\subsection{Zápis do obchodního rejstříku}
justice.cz

Výsledek - získání IČO

\subsection{Registrace na finančním úřadu}
Výsledek - získání DIČ

příloha - první stránka smlouvy o zřízení bankovního účtu

\subsection{Vytvoření seznamu společníků}
k datu vzniku společnosti

\subsection{Kde hledat materiály pro práce}
Na innetu knihovna.


\end{document}
